就快考dse但未溫過書揮手區

你阻唔到我入社大做地底泥既

裸考

你讀咩先？

Agger

咁快溫會唔記得

考前2日溫最入腦

利申已上岸

仆你個街 我依家要開始溫喇

原來你條柒頭唔識打字用手寫板

Hyperion

yasuo 出個把閪刀 好打極有限

唔撚係得我用架

收皮收皮收收皮

聽完你嘅身世之後終於覺得你無咁面目可憎

一直在玩命

我叻過好多sen架

唔緊要喇 咁溫書都開心啲